“神奇，没错，”当时的投手教练保罗·门哈特(Paul Menhart)说，他指的是笼罩整个训练营的气氛。 没有什么能破坏春训的第一天。 (尽管新冠肺炎肯定会给它一个机会。)托马斯·m·博斯韦尔| 2021年2月18日|华盛顿邮报 
 让他们待在阳光下应该会耗尽他们的气场什么的。 知道所有魔术的华盛顿魔术商店店主阿尔·科恩于2020年12月18日去世，享年94岁 
 尽管几年前Reebok做出了重新推出经典款等努力，但该品牌再也没有恢复其酷炫的光环，无论是复古的还是其他的。 为什么阿迪达斯终于要出售锐步了菲尔·瓦巴2020年12月14日 
 然而，即使俱乐部变得更容易接近，它仍保留着放纵的光环。 客房服务俱乐部三明治万岁Rafael Tonon | 2020年10月9日|食客 
 也许最重要的是，基普乔格受益于自己的无敌光环。 艾鲁德·基普乔格的连胜在伦敦结束了马丁·弗里茨·胡伯| 2020年10月5日|户外在线 
 我见到的大多数雅达利员工都流露出一种近乎狂喜的气氛。 “小行星”&玩家时代的黎明David Owen | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 友好的气氛消失了，她的眼神死气沉沉，声音机械而自信地说她是正确的。 冒险! 冠军茱莉亚·柯林斯的大脑感觉像Mush |Sujay Kumar | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 他们同一天生日——7月8日——尼尔森一直认为这赋予了他某种个人光环。 这位共和党人热爱税收和现代艺术|Scott Porch | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 它给了他们所有的光环，一种集体的力量，一种近乎动物的力量。 战争是地狱，如此有趣|唐·戈麦斯| 2014年11月11日|每日野兽 
 事实上，他是中等身高，但他有一种像教皇或国家元首的气场。 Ben Bradlee是最后一个报业巨头|Tom Shales | 2014年10月22日 
 某种隐藏的磁力像灵气一样从他身上迸发出来，他那冰冷苍白的脸和浅灰色的眼睛焕发出积极的美。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 这是一种危险和必要的预感。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 我想这地方有一种气场，一种光环，某种光辉; 因为在这里，我发现你的声音比其他人都大。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森 
 我是说，我是说，我是说，我是说，我是说，我是说，我是说，我是说，我是说，我是说，我是说，我是说。 德霍尔巴赫男爵马克斯·皮尔森·库欣 
 他想，这可能是那两个漂亮女人的气场。 玛丽·格雷，凯瑟琳·泰南